[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3068)

Slow bot

慢

9.5b仲有冇機

依加幾分

CLS又無角又無入球 我屌晒兩隊老母

刷c未

依家10點39分

英格蘭好撚廢

悶波 唉

英撚和要踢12m?

刷c

唉真係死追角細好過買盤

哈

-2c

英格蘭

又係你

-5c

請補飛瑞士fg 講真會有絕殺

賭佐五年 第一次中無入球

9ban 學界？

英撚我屌你老母

01

俾唔俾先

goallll

0:1

5.5都開唔到

英撚10

Goal 0:1

又狗屎運

Goal

哇屌 英撚Goalllll

絕殺

Goallll

GOALLLLLLLLLL

屌你老味而家入唔洗刷c喇

差一球 屌

唔撚係呀英撚入

0:1完場

0.5/1 @ 3.9

又玩依d 1000蚊針

goal

屌 英撚我愛你

英撚絕殺啦 仆街

英撚goal

卡林威爾遜

英撚派錢盤

入左波 細角？

1.5大-1！

呢球贏丁力

Var

黑氣石走左就入

無入球 針 ，屌

冰角吧

買左$100
不過2倍咋早左入

10分鐘5角仲有機

VAR

Var?

var

比，黑就唔比，白就比

求爆

屌啊

英撚

2.5 gel

廢撚到 係要就完先入 屌你老母

有咩好var on9

英

Var乜春

英撚屌你老母
打加時啦仆街

一球都唔俾入????

GOAL都要CHECK 麻撚煩 球證買重左?

00 炸

屌 算 輸半

呢球吹真係黑

VAR 求炸

話ali㩒人？

00
foul左

拜託

炸

一定入 冇問題

6.5b凍過水

第一球 英格蘭 cashed

0:1 波膽都有買

Thank you var

????????

炸咗

正 無7頭gel

炸佢老母

咁撚黑

No goal重燃希望

針

馬會CASHED

力做和波？

屌

黑

指定00

屌
追主Ng算

正炸咗

屌你老味 炸你老母

玩撚哂啦...

黑哨

VAR no goal 拉人在先

屌 你個裁判

屌那星 比兩角喇

黑撚到

收幾多

Dllm

2.5s 穩了穩了

犯規 炸 吹番威爾遜

有咩問題? 買咗下盤

一撚定假波

禁區拉人 foul

Var左，假到

個球證真係無腦 少少事就吹

係時候入角大！

屌啦

炸完瑞士入

黑到仆街

如果瑞士贏埋真係假

黑到

fake

無黑啦,拉得咁明顯

炸得好呀屌你

11倍 no goal 上

仆街死啦

你老母 on9

炸撚埋

拉得咁明顯都黑哨

有運

我理撚得佢 屌

買左上盤就黑嫁啦

咁哥林威爾遜拉人先

如果阿里入係咪唔當犯規

頭先250俾人推又唔睇var

正呀

弱智波gel

拉跌人 好明顯

-2😖

0:0 完 唔睇了 球證玩曬

珍

球證黑 唔撚洗踢啦宜家 on9

Var I love you 3000

準備5角完場

0-0完派400

-2角

Diu 痴線嫁咩

lm

炸完對家

90分鐘0:1完場

屌你老母 唔撚洗賭啦 仆街

明神6.5b

Lm

等撚左80幾分鐘 竟然goal disallowed

黑撚到加時啦球證 垃撚圾

角大比犬買

唔好再留佢啦 搞事

成班買左英撚 入球大 見入波就浦出黎事後gel 笑撚死

明亮6.5b

5.5 6.5都要死

完場未6.5s

唔敢咁假

LM

刷啦屌

英格蘭連續兩場絕殺都炸

中硬

你以為啦

猜波啦
和波夠

6.5s gel了

冰角

england得罪咩人

0-0+6c派600

無波無角

請你一定耍和波

l<m

ME

呢兩日有幾場補時補成10分鐘咁濟 補到爆我角細

ｌｍ

1:0 ok?

6666666666

英撚快絕殺

等左30分鐘終於又有角

CD-Rom職乞全面進場

6c -1c

Ali dier delph好廢

6c

Same

咁樣又炸以後唔撚賭 屌你老母

屌 6.5s

唔好再lm了 條友玩野

刷多2角屌你老母

連c雅

。

一齊叫多1c

明亮 6.5b gun

比多一隻角啊屌你

咁多人lm空氣既
係咪block左

4串1斷依場真係on lun9

都唔知輸乜春

和波扮kane叫

係

咁辛苦先絕殺又VAR走
唔知點賭

瑞士入未

我都book咗

入球喇不如

頂實

仲有人未BLOCK

-4c

補幾多

0.5/1慘死

66666666
5.5 先gel

又做一角超人屌

England 絕殺多次

比多一隻啦

唔好再lm果個on9

連C PLEASE

比多支好冇

0:0 上

收皮

一隻角都咁難 屌

真係唔識賭了

補幾多分鐘

屌你老母 而家叫你刷角 唔係入波呀 咁簡單都做唔到？

我

瑞士俾左幾多錢 次次都黑哨

補幾？

點解德夫可以做隊長 好撚廢

4

比多1c 我

+4

落底啦屌

屌你老母 英撚

大英帝國請你一定要和波

6.5s頂住

屌刷多隻我今晚唔賭

6.5s 先gel了

ON999999999 又無C又無G, 踢黎做咩

刷多一角啦

Cls 又6c完

搞撚掂

冰角呀

絕殺未

-1111111 快啦屌你

瑞士絕殺

絕殺 快

屌你老母呀 英格蘭

絕殺c未

唔使入啦 屌比多角我

英撚！

好抵睇加時12碼

冇力叫 咁都炸

carry我明，靠你了

球證我立即屌你老母

頂撚住 冰角

好耐冇屌過波 比多隻角啦

波台暴動

一角救好多人呀

我要乞錢…

$50都呃 -1c

求比多一角

屌你個系 刷角未

頂實丫屌

咪撚留名啦你班傻仔 撚你地咋

Bill gor求水

英撚刷佢老尾啦

瑞士準備絕殺

明亮連針幾注 所以今注一定有 已跟 一半本

Lm洗完版未

無可能

7.5c都唔幫自己叫…

屌 講極都唔聽 on9都照lm 職乞都理性d啦

炸炸炸 炸你老母呀

完未

0:0ft 6c dllm

Goalllllll

依家呢d 波我都冇水
我都係細注鳩買

屌 又針

收錢

派？

廢撚到

做咩無啦啦咁多留名

lm了

白睇

完0？

冇玩角球咁耐一買又差一隻角

巴西收工未

巴西3 0

角細gel

4串1斷依場 派條毛

好撚黑仔，戒賭

完場
0:0 6c ft

仆街黑哨

6.5s練心練到

6c 00

cashed

屌 又呃賭仔錢

屌。。。。英撚jump

屌你唔刷角臭西

+1 角細收晒

球證ON99

屌你老母球證

仆街死啦 英格蘭

球證黑哨死全家plz

2.5 8.5 9.5 易撚到 cash

叻啦 派未

No goal 事前幾倍

屌你老母var 一日搞我兩獲

哇
呢場女足就咁正氣3-0

未完場365就出晒加時賠率
買咗no goal嘅個心真係定

黑哨 馬會cashed

馬會有冇得睇加時

8.5s 9.5s 收錢

高水半格

批准

下盤頂到心臟病了

馬會無加時玩？

屌你老母 真係垃圾國家 00踢你老母咩
補1.5又死 客ng又死

英格蘭啲波真係悶

黑哨 打個和

不散......觀眾繼續食花生

無加時玩

讓3球

跟手no goal射碼

成場係度hea仆街死啦英格蘭

和波cashed

死黑哨

屌你 自己個人體格差跌低 就話撞到佢 真係無腦

其實係d 波閪姐
唔關你事既

幾多年最強英格蘭
好明顯sancho先係進攻重心
Southgate

呢球波以前點會炸

明神又中位

你估我明咁易carry
地震10.5s 90+ 11c

有冇人知

角大 大波 英撚盤 所有大船全針

屌你老母 有加時

抵死

買左佢先出
算今晚唔玩

仲有加時玩

11.5

有賭未為輸啵 而家加時再黎過

11.5 臨開場前

我5.5b都爭d jump, cls

冇晉級買

我想問點賭 每埸都黑哨

入左見球證um 住個口 都估到

加時 英撚入 撚上盤

加時買邊隊 屌佢老母

加時下一隊入波
沒入球啦，踢12m

狗會臨時開加時 英撚了

咁都炸 瑞士狗食瑞士糖食死啦
咁撚鐘意黑哨

有左var
根本係睇個球證買左咩

荷蘭不敗

無得買晉級？

你買咩都心靈跟撚哂 頂撚死你

尊重我明

日乙補時爆9.5s，睇好日本半主串女足入球大冇錢買，入左錢買英撚fg，又中柱又炸，自己黑仔啦

都估到佢黑?

反擊了

兩場英撚都炸

差1c

留意到我明+另一位xx一同路 = 0%

屌潛陣水先 怕左你

Feel到一加時英撚就入波,激死所有賭仔

似係咁

無季軍買 呢個即場無咩意思

ys 佢入完 個樣驚驚青青um住個口

求派or幫戒賭

抽未

可愛小女友

用女友換

夠膽咪撚賭 你賭親都輸錢

半場1:0已經唔正氣

小女友

立即派 笑

英格蘭同球證仆街死啦

其實好多人今日都係咁

屌 反擊了

派完咪係俾返狗會

有加時

馬會屌你9唔9d，唔開晉級比人買姐係英撚晉硬

加時瑞士羊 屌你老母

唔怪得知英撚0-0 真相大白了

Leo

去all in 女足大波好過 垃圾英撚

季軍戰冇得買邊邊嬴架咩

無入球賠率仲低過入球

仆街 真係應該吹咩

你又知？

入球細唔派？

隻連加特幫修夫基含過撚?

31215549

彪析 理論雙

英撚ng準備

英100%

點知我叫leo

會唔會又係英撚送波

我今日都輸到頹
輸左8k 琴日加今日
但無啦啦下午買左幾場ng
最後果500又變返5000

最後500 英撚ng 屌你老母

英撚下隊

個即場咁樣 如果12碼 係咪到時無野買

acc no. 有得check acc名

試下no goal

不如瑞屎贏埋佢

算啦 如果係買呢隊垃圾就

咁留留手仲好了

瑞屎ng

買咩好

屌你冇12碼賭唔睇了

爭啲英撚入

買下場英女好過

兩隊垃圾 唔想買

冇入球啦 屌

互射12碼可能求求都有賭入定唔入

等12點算 兩隊仆街

封乜

行完 翻嚟賭波

8c 角大

想問一句 女足有咩好買?

馬會唔開晉級不如唔好開盤

8888

屌你宜家刷角，真係on9

日日都見你一齊針

買邊位球員飛釘

宜家先黎角,屌你老母

依家先角球 食屎狗

我琴日同今日都係輸到仆街
輸左8k 無啦啦最好500買ng
上返5k 依家條4串1過關 一關輸半 就算贏都係得1.4k

晉級都無得比你玩

史達寧條撚樣今場想點

12點波好似仲伏。。。

Leo leung

英撚唔入 做第四算啦

狗到

唔好搞佢了

屌 決定又要all in追數 all in 2.5/3 B

丁力咩撚野射術

都係呢一句 買入球細好頂癮

跟

最後allin英下球 準備1世反英

又有角

屌你老母

恩桑馬勁到

仲唔出sancho?

爭啲

dllm 英撚又被球證迫害 一齊0000追數

99999999

Southgate係咪無必然11人

全黑，荷蘭晉

想要埋英-1

Cls 呢招癲

拎冠啦 仲晉

彪哥點睇牙朗同荷蘭叻

瑞士有冇能力打反擊？
想試下ng

入你個acc no.咪知你set咩acc

都係no goal vs England

Sor law

EOO 231形態又中 cls

英撚禁屌

介賭一掛 等日職 瑞超 挪超返黎先

瑞士中堅又死

全場啦

死全家 最好

買左英撚ng

個球證幾時死

支持

冇錢點賭

修夫基個換人用嚟煲粥呀屌

黑哨到咁，不如買主win/ no goal啦

睇怕 巴西甲先係最正氣
賭巴西甲好過

真 個球證真係黑

點check

跟左 最後500了

佢地買對家架

仆你個臭街又燈

明神又上番40k
證明呢幾日惡賭

又最後

所以希望放係葡萄牙了

no goal 啦 all in

所以睇下邊d大船 心靈出打撚沉佢 頭先打撚沉左英撚 yy輸

中左，改返全黑得，唔中就繼續白la

今日2條2x1都斷 千葉

0245 去唔去馬

有無瑞link

度下先

77台開電視

唔中就冇然後了 我針了

yy

最後買1k 英格蘭ng 唔中祝佢成隊空難

過關中果d l

加時幾分鐘

15分鐘

賭12m 大細咁癲？ 買運

英格蘭肯入未⋯

大7la

比你決定

有得玩十二碼？

No ng 2倍收息

屌 唔出 比人咀咒緊

巴西入多粒未

依家先出辛祖

Sancho

仆街 出辛祖

辛祖！

yy買乜我就係睇好個隊
屌你老母jer我 運撚哂黑氣落你到

出黎射12m

博十五分鐘

等睇廢英12m都輸尻埋

彪狗一樣

而家先9c有撚用

佢地唔同路點算

買細真係好頂癮 有種再絕殺多我次

慘 大佬彪
btw m狗係隔離英撚live post

12碼買邊隊

彪狗點買都唔會贏錢

有冇計過加時幾多c

9c

報左警

踢多30分鐘都10c 唔到

傳遠柱贏咗

刷角機辛祖

有冇陣間會all in女足大波嘅巴打

加時先有11c 好撚仆街

英撚有料 90分鐘先6角 加時20分鐘都刷到5角了

賭到唔識賭 決定allin單雙 有冇人跟

踢得波嘅都細波

有咩心水

不如瑞士入粒算啦

角大cash?

真

女足 單 300蚊起機推

岩岩巴西差啲4:0 嚇到我拉屎
馬會好恐怖 -3 有通殺

又0-0 好野啊

仲有幾耐

瑞士想點球大戰

乜撚黎。。

頂撚住 去12碼

英撚ng針

有冇巴打個77台訊號好差

罰球準備

角大easy cashed

中楣

嚇撚死 中眉

今場中咗幾多次

又中眉，賤種姐係賤種

史達寧真係好勁
可惜英撚冇人幫到佢

仲有幾耐12m

2分鐘

會絕殺

仍然要相信

Thx

敗家

瑞士快入

有時會黑mon

係咪冇第三名買？

英撚射12m咁差

會見到張家輝

完了

等收皮

No goal 頂到

屌⋯

我屌你老母 瑞士又係on9 得 輸lun曬 屌你老母

no goal 收你老母米

等睇英撚輸埋

瑞士12m打瓜英撚

英撚廢撚到

買英撚12碼贏先

中夠眉未

12m 買主算

咁多勁英超球,踢到舊屎咁

似冇得買

馬會on9

呢個咩玩法，有加時買冇12m買

輸撚哂 英格蘭好撚野

似唔開

冇12m盤

馬會on9

要買一定係英撚

無得玩

晒120分鐘

無得買咁仆街？

你on9㗎馬會

笑死 馬會唔開

Confirmed?

CAP完錢就唔開

馬會

心靈投注 雞翼

英撚季軍

我屌你睇左我2粒鐘同我講冇12m玩

Swiss 啦 外圍買

瑞士唔值得攞

馬會笑話？

心靈 瑞士

fbi

英格蘭個龍唔識救12碼

HKJC

英撚射多啲

馬會唔開on99

黑哨球證 我屌你老母

瑞士季軍
想買

英格蘭都唔識射12碼

冇ac呀

係 己買對家

今晚收皮

笑死
開加時食多賭仔一水

吊你狗會 冇得俾我買瑞士贏

英撚女足會否正氣

nogoal 輕鬆gel

麥佳亞第一個

智將後衞射第一

Fake ball confirmed

男女足都係撚手足：

屌你狗會唔比買12碼

麥佳亞？？

又入喎

英撚入第一球

英撚goallllllll!

fg cashed

入球大！

瑞士呢條友好廢

準備開大

Swiss ng

..好在

買左5，6，7球未?

3.5b esay cash

射親冇腳好波

1.5/2b cashed

巴克利了

靚到

準備飛機

秒和

客fg cashed

巴克利

1.5大 cashhhh

繼續

英撚咁勁㗎咩12m

臭串到呢

2.5/3 gel

阿狗了

kane淨係識呢啲

馬會ON99

個個都入

想嚇死人咩沙加

屌，無得買⋯

2:2

英撚炒12m未

飛機啦辛祖dllm

差一球5，6，7

2:3

買主其他 客其他

又入

差d救到

英撚5：4 完場

完了吧

最後射個個最大壓力

主其他

射得靚

Pickford 好廢

12m公廁

痴線

史波寧了

33

史達寧準備炒

3:3?

真係7十

兩個 龍門都係12m 公廁

大七收米

力丁好紋水

7777

下下都入

4:4

4:4
球球都入

公廁

條友救12碼真心廢

龍門射

諗住射到兩點九?

88888

Pickford

龍門射？

12點都就開波

pickford

龍門射龍門

炮彈

入哂

哇 好勁

Cls 你出黎打前啦

54

仲勁過kane

黐孖筋愛華頓 第一前鋒

傾 傻仔黎

咁都救唔到on99

個撚個都入

55 準備突然死亡

突然死亡

pickford廢到pk

10個全中

炒

一早用佢做前鋒贏左啦

11球

10球都高質

手短 救12碼應該差啲

射得好靚

...

點解會係dier做隊長 好廢

愛華頓第一前鋒

Swiss missed

12點都黎

傻仔縮步

英撚第3

英撚嬴左

呢條廢9

臨射前抽筋

屌 咁撚廢都第三

屌你老母 咁樣比英格蘭晉級

輕鬆 傻西雞翼 黑哨死全家

好彩馬會冇開盤

冇人買英格蘭女足？

歷屆最廢第三

睇親疾步射，多數唔入

買左英上盤有錢收未？

allin 提子冠軍吧

中 全格

買半和，自殺

又輸撚哂

半場主其他🤪🤪🤪

牙朗

買埋5，6，7球

今日針左3k

唔爭在

牙朗朋友隊大船？

1200保險啲 買大波算了

女子世盃2.5/3b can all in

睇下佢出唔出promes先

十二點必開大

ching識波

啱
頭先加時無入球執返一半 繼續推

巴西咩環境

莊家 勁到 開場120分鐘波

咪又係英撚贏

12:00 單

傻唔傻我唔知 但垃圾就一定係 踢左成90分鐘 都唔覺條lun樣有咩用

英女足2.5/3細

gun

傷出之後冇勁過

巴打慘，我針果d係用50蚊推馬仔果d

第一次玩大波波有咩要注意

1200半主得唔得？

老虎都draw錢啦
傻豬

yy 龔蛇 星之力，大七收米，用你地個名捐100出去

半大比who買 完半場話你知

買左3k大波 隻腳震緊

我玩到第4日 都係40k本 無贏無輸

希望係人

但英撚回飛

派者得救

蘇格蘭會入

半大只需？

半場可否開1:1

小注半大 半主

半場3球又得唔得呢

女世盃 2.5/3b

This Gchi

Small

大波賠率龜速升緊

睇呀婆好過

No small la

會用你個名捐100出去

女世盃仲0:0 針

半大24

睇佢幾時有人開警察波

咩黎

少人左咁多

單雙要左雙

btw 又話沖擊 沖左去邊

女足細波穩

沖毛咩民陣返去食屎啦

落到2.5了

全大24

立法會沖緊fb

半大已死

入球細 倒水咁倒

聽左你講等5.5入冇入6.5

LINK

買左廿蚊半膽1：0

6點山度士 半大 有無建議

沖緊

提子定荷蘭

起碼都開個半主啊

荷蘭啦
造個金球比vvd

半場00全場1:0/2:0

點解sunmobile 唔比人增值 依家 我增唔到 屌

拎撚晒鐵馬

赢一注角輸一注英盤。。。

vvd 受讓

唉

Bar

封

垃圾政府

沖入去啦和和平平成不了大器

封盤扮入球

睇立法會啦 仲睇女足on99

12m

miss

入

叻仔，齊贏

Gaol

goalll

屌 miss 左?。。。。

半大-1 唔好lun9我啊 屌你老母

1-0

Nice 入多2球先半場 ok?

奈而家喺邊？

慶祝得咁激烈

屌你老母蘋果
有冇人有立法會link

我而家都搭緊車走

半場2球肯定冇問題

RTHK FB

唔好咁

女人足球都幾多12m下...

有睇女足既巴打想問下兩隊攞波撐身位
班女有冇扯頭髮

入唔入到多3球

即場3/3.5s

想問巴西係咪味派？

半場2-0

巴打們立法會需要增援

澳洲我都等左幾個鐘

打交？

有隻警犬收皮